鐵証如山 鐳射槍真係武器

成班連登仔無個有常識的，long long time ago經已係致命武器啦柒頭

18厘米都拉，咁呢支點算

自推

你嗰枝永遠射唔中人架喎

拉硬，反叛軍呀

玩具反斗城好多 外國勢力 屌

鐵通同藤條就唔係武器啦
鐳射槍會盲架嘛

此post已完 大家可以唔洗推

無錯 a long long time ago

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩